Проект "Много файлов"

* Реализовано: 
* manyFiles.java 
*  Считывание данных из файла input.txt 
*  Обработка исключений, если считываемая строка оказалась символом или числом,   несоответствующим типу данных int 
*  Создание программным способом файл целых чисел intdata.dat 
*  Запись целых чисел в файл intdata.dat 
*  Создание error файла программным способом и запись в него ошибок 
* manyFiles2.java 
*  Считывание из файла intdata.dat 
*  Проверка считываемых чисел на "шестизначность" 
*  Создание программным способом файла int6data.dat 
*  Запись в файл int6data.dat 
* manyFiles3.java 
*  Считывание из файла int6data.dat 
*  Проверка считываемого числа на "Счастливое" 
*  Создание программным способом файла txt6data.dat 
*  Запись "Счастливых" чисел в файл txt6data.dat 
*  Javadoc